有無hku後悔無去中大？中大真係好大

我愛中大

大到on9 入到去都變on9

中大嗰邊落大雨就好麻煩
港大幾乎去邊都有瓦遮頭

碌鳩零一有讀過中大？

我要quit u

屌 中大係香港依個嚴重缺乏土地既地方真係好浪費土地

CU應該𢴇
兩間CU都係

拆咗佢起樓

有 中大啲friend全部都balance到ulife同讀書 我hku見到啲人一係yo到唔讀書一係讀到摺埋冇social life

人既問題
hku大把又讀得又玩得

同啲濕鳩hall撚話只要有所謂time management有咩分別

agree
好後悔

佢痴Q左線呀.jpg

資質差就咪讀HKU啦
特別唔係神科都讀得咁辛苦
真係諗下自己岩唔岩讀呢科
利申： first hon畢業
大學5件事做哂

有

中大，科大都係

大學梗係大啲

我要quit U入科大

Ching 50k Fg？ 真。連燈仔

和聲派同崇基派嚟番個以beat會友先